大戰前夕 求訴心聲

fuckyoulafatboy
等你來電

訓唔著

訓咩唔著
香港靠我哋
即刻去訓養足精神

訓唔著
長期繃緊狀態

@fuckyoulafatboy
求電